phd 咁細個pizza

係本身咁細定還是雙拼先咁細

個賣相十足十7仔叮叮pizza

仲諗住食一半然後留返另外一半今晚食
佢係咪比錯咗迷你批我

7–11有pizza？
我以為剩係得雞髀

依家間間都咁撚細

個盒大姐，無野既。。

屌你老母

越做越差

Pizza Hut pizza box 呢

原本諗住嗌佢最出名嘅炸雞但係驚唔夠飽點知而家個Pizza咁細仲唔夠飽

藍店不了

食PHD嗌炸雞是常識吧

phd=pizza hut唔好食啦

炸雞幾好食

一撚樣
懷疑佢地夾份做到個市咁

點解係籃？

Pizza Hut 同phd都同一間公司
利申phd前員工

怡和集團

7仔唔清楚
以前係百佳/惠康有隻綠色包裝有條龍既叮叮pizza
老母間唔中買返黎食好開心架啦
乜依家唔是廿蚊多個枇咩?
點解食得咁慘

係同一個size不過雙拼

咁似Circle-K個d既